遭男生跟蹤父派6保鑣護駕 何超蓮曾為賭王千金身份沾沾自喜

【星島日報報道】何超蓮作客奇妙電視節目《天下第一friend 2》，作為「賭王千金」，超蓮表示小學時仍未有太大體會自己出生於大家族，直到有天同學問她「你爸爸是何鴻燊嗎？」超蓮不解並指着鄰座同學反問：「她也是姓『何』，為何你只問我呢？」同學回答她：「因為你姓『何超』。」她回家問母親，才意識到父親乃享負盛名的「賭王」。超蓮坦言那段時間沾沾自喜，開心了好一陣子，更四周炫耀：「你知道我爸爸是誰嗎？」，惹來母親不滿。超蓮表示母親向來管教嚴格，小時候經常惹得母親生氣而捱打，但幸好有龍鳳胎弟弟何猷啟分擔，捱打亦能成趣事。相反，父親一向較愛錫女兒，與對待兒子的分別頗大。即使家中有四房人，父愛亦從不減。提到弟弟結婚，作為姐姐的超蓮表示心情複雜，既開心又不捨。談及父母在家中角色，超蓮表示父親經常擔當好人，永遠都會把她從母親的責罵中拯救出來。超蓮分享父親一次拯救她的趣事，情節像電影橋段。超蓮中學時，校門外經常有一位男生等她放學。有一次，她留校做Project期間，與同學到便利店購物，那男生一直跟蹤其後，去到便利店，礙於便利店只得一個出口，若超蓮要回校則必需面對該男生，於是她情急下致電父親求救。父親即時安排自己的房車及兩輛接載了6位保鑣的私家車到便利店門外，由保鑣護送超蓮及同學們回校，避開男生跟蹤。

媒體近年為超蓮起了「全球最索千金」的封號，會否因而吸引更多追求者？超蓮笑謂自己實情是「麻甩千金」，媒體給予的封號以及緋聞反令追求者卻步。有關這些年來的戀事，超蓮直言吳克群是少不更事，已成過去不回應了。至於跟霍啟山、楊正龍及方力申均是好朋友關係，目前感情狀況單身。

推post

自從果日之後 佢就無見過果位男同學了

江湖姦殺令

因為個男同學已經混入保鑣
依家每日超蓮訓教個時望住佢

佢呢張相個鼻同成龍有得鬥